do actual action

To identify what things is right or wrong
Such as study hard, I don't give chance u la
If u say sarry , may be can forgive in this period

翻譯唔該

No

I need carefully

To learn LAW LA DIU LO NO MORE